美參議員英霍夫：美國反對中國的侵犯行為和支持爭取自由的香港抗爭者

推